1. Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

Обработчик событий -  функция, которая сработает, как только событие (сигнал браузера о каких-либо действиях со стороны пользователя) произошло.